唔信傳統科學智慧，最終引起災難

1）唔信口罩可防呼吸道疾病（如肺炎）
2）唔信人口爆炸論（如香港繼續引入大量大陸移民及自由行遊客）
3）唔信環境污染及環境破壞論
4）過份信中醫，否定西醫
5）唔信上帝，否定一切超自然力量
6）過份依賴宗教信仰及上帝，唔信天助自助者

5同6已經矛盾，on9樓豬

On9

點矛盾？兩樣都係事實。
天助自助者，咪講晒囉。
係咪你邏輯思維太初級，所以諗唔通咋。

點解要信上帝唔可以信佛教

信上帝，同信佛教，無衝突喎

5,6都可以用到科學呢個詞語咩？

唔係科學，不過係傳統智慧

講吓信上帝點解可以叫傳統科學智慧

on9，邊個話傳統智慧就要信